諗到一個新抗爭手法 就係著抗爭衫做流動文宣

衫可以有圖
字自己諗 黑警死全家 or
大大個QR code係有關運動嘅片等等

優點： 流動、教育到下一代、會令人留意 每日提醒大家、外國人見到會知道發生咩事

缺點：比人查身分證、被反對派屌

例子

講真，5係潑冷水，10㸃鳩叫都驚比人告，着住件流動箭靶比人屌/ss,你送件衫比人都無人着啦。

勇武走頭，議員歸位，trump trump歸西，抗爭已完，往事只能回味。

其實我都覺
但係我都想帶岀呢d idea岀黎
睇下到底香港人會唔會改變下自己個心態

初心是好，只是太離地啫

要再諗下其他方法

之前我諗過咩和你波，和你沙灘，和你跳舞，和你單車，都比人吊到仆街，心淡了，心灰了。

講真，5係潑冷水，10㸃鳩叫都驚比人告，着住件流動箭靶比人屌/ss,你送件衫比人都無人着啦。

是日金句:勇武走頭，議員歸位，trump trump歸西，抗爭已完，往事只能回味。

和你波係乜鳩

呢個諗法已經錯啦
抗爭從來無捷徑可走
香港人需要既係覺悟唔係創意
成日自欺欺人呃自己一路唔通有第二條
永遠諗住走精面抗爭
事實係抗爭永遠離唔開槍同錢
無逃離中資既決心又無勇武既覺悟叫學咩人抗爭？

自欺欺人

大約是一齊打波(排球，籃球，羽毛球)時，一入波大叫囗號之類。 純和理非，把抗爭帶入運動

原則是好，只是入門太高，人數太少，快樂抗爭始終是多數。

好撚柒
唔會着出街

整帽啦

睇到呢幾隻字都打冷震

5係柒，係out姐

體育救世

支持
之前行街見到個媽媽級掛住牌喺心口做文宣

樓主可以起吓頭幾個回覆嘅底

回味！重未輸架

2020年12月開始見到龧光

著光復香港底褲試下香港人條底線先啦

係，地球一日未完都5可以定斷，六四仲有班民運份子未死，都可以話六四未輸架

未做過點知唔得，係咪分化？

又想自動送頭？

請自行評估風險

笑左 呢d過份左
姐係冇咩效益

我返工都著緊呢D
雖然唔係勁明顯